世界末日啦！！！匯豐唔派息呀！！！

仲守唔守到青姐價

firm左啦咩？

咁除淨點計

冇派息仲邊有除淨

2月27號除左HKD1.63

就取消派息對股東（包括香港、英國及世界各地的個人股東）所造成的影響，董事會表示遺憾。

搵到了

Source ??? Can’t find any news

點解可以要求唔派息？銀行唔跟會點？

我都搵到news
想問你呢個咩網來 官網？

英倫銀行係英國嘅Central bank, 佢只係呼籲銀行唔派,
銀行唔跟冇乜野

不過匯豐再咁派落去 只會令自身冇曬錢去承受壞帳、違約風險

Hkex 掛

港交所披露易

除淨左會點？

仆你個街，好彩得幾手，銀行股唔派息買你把撚

我揸咗的士11年，每月開足30日工，每日揸12個鐘，一個月平均儲蓄$17500，一夠錢就買匯控，唔理咩價位。世紀供股果期我手持5200股，到上個月終於買夠40000股，每個月收過萬蚊息，依家可以退休了！

Free fall

笑燃左，自己係美國買左hsbc 優先股有息收

唔係仲有咁多傻仔供呀？

屌你老母呀？歐盟同英國呼籲關香港分公司撚事？明明香港咁少case
你留錢應付危機有無諗過股東無錢應付危機點算？

滙豐取消派息 年內亦不會進行回購

要有齊股票即秒報價，貼市貼士同股樓新聞，即下載《東網Money 18》APP：

1/4 a joke to all of you

跌到仆街

跌一半夠未

跌到20蚊都得

公佈時間倫敦係31/3 23:04

收息股都無息收 。
買樓收租又賺

咁都有得回馬槍???

d人以為係愚人節笑話:好笑!爆升!

你可以唔跟, 佢可以玩鳩你

6手均價60.72
留返比個孫唔知返到家鄉未

唔係話年尾一次過派返晒咩

ADR 跌1蚊, 無事既

唔派息股價會跌到仆街

但份公告係寫取消

仲要反口唔派二月份

除淨咗 RIP

咁都得？

盼故鄉依舊温暖

除淨完 唔派息
死屎呀

好彩一早清倉

近日香港討論區有一名33歲的士哥，以靠「一注獨贏儲滙控成功退休」，引起網民討論。
文：劉靜遠

這名的士哥表示，揸的士11年，過去每月開足30日工，每日揸12個鐘，一個月平均儲蓄17,500元，一夠錢就買滙控，「世紀供股時，手持5,200股，到2016年12月，終於買夠40,000股，每個月可收過萬元利息。」

以滙控現價估計，的士哥手持滙控股份市值約260萬元，每年如可收6厘息，則共收息15.6萬元，相當於每個月有逾萬元收入。

雖然有網民質疑「咁少錢就滿足了」，不過，的士哥自稱生活要求不高，與母親同住自置頹樓，日日打機、上網、睇書、打波，一個月花費幾千元，已經好開心。也有不少網民表示羨慕「喜歡工作便工作，放假便放假」的生活。

雖然的士哥壓縮開支的宅男生活方式不一定人人可仿效，但其儲滙控的方法，為典型的月供股票平均成本法，而且22歲開始，堅持11年月月勤力工作儲錢，需要非凡的毅力和定力，有值得欣賞之處。

又要出返嚟揸的士了

今年幾多人要燒炭

#ItsJustAFlu

有冇得去勞工處告佢唔出糧？

好撚彩得1手

除淨左唔派息乜玩法

除淨左可以唔派架咩

我有兩手

自從呢件事之後，我以後唔能夠再相信女人管理層

你估投資實贏架咩?

唔派住 等疫情過左先？

唔計，當無事發生

或者以股代息

今次仆直了

世紀大難題，點樣加返息上去？

賣左去都有180萬（如果唔跌）

港交所同香港政府應該重罰hsbc，你英國唔派息關香港咩事，英國既law要守，香港唔洗？

扣你股價唔撚比錢

香港疫情明明唔嚴重，又拖我哋落水死晒班鬼佬關我哋撚事

買得匯豐都係閒錢
No one care

成班連登傻仔買銀行股，想逃出呢個金錢遊戲，偏偏銀行就係呢個金錢遊戲創造者

買得匯豐都係預捐錢
No one care

唔係呱

間公司會代你捐做善事

2020 全年都唔派

好撚失望 除左淨都可以唔派息

滙控董事會補充，更充分了解疫情的全面影響，以及環球經濟未來幾年的前景較為明朗之後，會重新檢討 2020 年的普通股股息政策及支付安排

披露易都唔識...

Source 要打去board of directors 問

連登好多盲毛

又要講，人地同老母有自住頹樓，就算要渣返的士都一定無大部份人既賺錢壓力。況且其實人地無講過退休同無其他投資，只係話可以隨時放假

唔講咁多，要返工唔係就比老細炒魷

明明綠燈轉眼變成紅燈

source

愚人節？

唔好笑匯豐 短期內歐美大部分銀行可能都係唔派息

嗰D 優先股都

明明幾間銀行都會有相關措施
D人硬係好中意針對hsbc 咩心態

因為佢大隻加多老人家大愛嗎⋯⋯

yes...fake news

仆街啦今次
我仲諗住靠5號派息退休

毒果都有 仲fake news?

趕在３月３１出通告，唔係愚人節

玩撚完喇

仲衰過叫完雞唔比錢

大佬呀 咁大間公司會唔會同你玩愚人節呀

多人有買嘛唔通同你討論其他英國銀行

麵仔一退出就搞成咁
世界末日喇

新聞報哂啦

唔派都好合理 連登仔好短視 淨睇識睇當下一刻 唔會諗個而家環球銀行業承受緊咩風險 甚至都唔好講環球 淨講香港都頭痕啦 今次已經預見到黎緊半年咩環境 其實掉轉諗啱哂啦 攬炒嘛

睇下新聞啦

披露易都出埋仲喺度未證實

借D意唔派息，明明咁多人唔掂借錢

戇鳩仔井底之蛙

而家係支那攬全世界炒呀柒頭

召喚青姐

犯咗咩法唔好咁撚肉酸啦

咪係囉 匯豐應該要企硬唔好理佢而且脫左歐

早D霸定位 跳啦
仲係到發夢

我好記得有師兄話唔買樓，首期錢拎曬去買5號仔，啲息已經夠交租

取消

你自己賣一 手出去當派息咪得
反正都係股價反映番

打劫

發窮惡

脫咗歐，但今次係英倫銀行叫
但關香港乜事，都係死鬼佬之嗎，SARS又唔見班鬼佬停派息

留名睇開市變仙股

Declare 咗可以取消？
人哋有合理期望㗎喎！
昆人谷股價？

匯豐應該幾年內會被踢出藍籌

今年啦...仲等

咁恆生點

愉人節 玩九厘

應該今年年尾會被踢出恆指成份股

一定要派嘅咩

其實道理上應該要將除淨左既股價還番去股價上
但係 我諗因為唔派息既關係 呢一年可以唔駛對匯豐有咩幻想了

未算難
反而除淨後但1/4前買入/賣出匯豐股票d 人點算

盲都咁都幾大獲

除淨咗 你話呢？

除淨咗但唔派係咪直接入HSBC袋當流動資金

公司聲明都唔知邊度睇就買股票

話明恆指點會踢大貓

除左

舊錢佢食撚左左呀

唔派息都要罰
輸到傻撚左?

重點係
買蘇格蘭銀利蘇格蘭人表示理解
但匯豐銀行會俾全世界人怨恨

作為全球金融銀行
主業務係香港中國

但竟然會因英國政策而改變

唔算係針對
但大家都好多黑人問號❓

我有一股支牛送嘅5號仔，可以打俾六叔問點算

連渣打都取消埋

仲叫人strong hold幾年
咁都諗到

參考下836，上年減派息個日咩走勢

一早變左騰指

匯豐渣打唔派息, 直情係落雨收遮, 黎緊經濟好極有限
好友睇路

April fools

drop to zero

應該係監管當局要求？
之前匯豐講左唔會裁員同請人應該有社會責任卦

匯豐停 口停

巴巴,美團,小米加入,變哂中資天下

無所謂啦少少1.63好快跌返比你

屌佢老母我仲有一手係到

頂佢個肺

預左你沽貨佢哋QE 抵入

輸打贏要 發窮惡

我都冇貨係手 咁興奮做乜

入市信號，公司慳返筆錢，應該會爆升

唔好話匯豐，唔派息嘅公司陸續有嚟，包括恒生大陸股等等。其實都係一樣，除非你以後都唔買股票

面對唔到現實

我就話可以唔派啦

好快會全跟

跌到40蚊

清好似藍絲仲以為有法治

青姐價不是夢

穿了穿了

on9仔自己上港交所披露易睇

總行門口两隻獅子封咗之後，衰到依家，好唔老黎

穿4O喇

血肉牆城

有樓點都係贏家

而家個問題係 你係股價除淨左 即係你已經潑左錢去準備派俾股東
你話未來半年唔派好合理，但而你話因為政府既建議而取消
有少少唔公道

最重要既係，匯豐咁多人買係因為貪息而買。你知我知大家都知，管理層應該需要更有責任去交代或應對事情。你依加既論據係叫人同情銀行業既苦況?投資者只會同你講利益，前景咁差我買你係出於可憐?咪玩啦

佢可能以為香港法例規定滙豐要派息

世界末日啦

如果 April Fool 變真會點

唔派係咪會補番除淨？

On9仔 面對現實啦

匯徒的審判

咩撚野派息 落地獄啦

為左收息而入嘅廢老門而家真係嘈都冇用

仆街囉，重嚴重過武漢肺炎

還我血汗錢呀

正股驚閪

原來唔係 April Fool

但有睇我窮狗啲 posts 都應該唔會中伏

Um出現喇 40蚊血肉長城

罷用滙豐啦！

Hsbc:
愚人節快樂其實係未來都唔會派息
輕鬆謝謝大家

係咪因為要出糧養住原本要裁既員工先唔派息

33供股再臨

好多人唔知咩叫股票，剩係知買匯豐銀行。

走鬼呀

40.5 , 上呀飛雲

幾錢先

2 月27日除左淨. 尋日董事局決定取消未期息, 即係點? 小佢老母.

40蚊有冇血肉長城

搬返黎香港算

正，好野

穿青姐底

無糧出啦

41了

匯豐上次一日跌9%係幾耐既事?

即破40

d banker 有錢賺出b 出到盡
自己垃撚圾公佈完派息 d 依家話唔派

68留比個孫都唔撚掂

40$ 血肉長城

買匯控退休個的士佬出番黎揸的士未

信念呀！！

正股驚閪呀！！

奶共hsbc

晨早放曬

淨係今次唔派定以後都唔派呀

上年年底至今年全年都唔派

肥青

$30蚊既話入唔入好

老散血肉長城
上番41
白撚痴

收息股唔派息，個息drop to zero，執柒咗佢啦

銀行唔跟要玩鳩你大擺方法，淨係話經濟面唔好要大幅加銀行存款準備金比率 就已經可以鎖死銀行啲錢，到時銀行cash flow 比人鎖死晒咪又係派唔到息

其實渣打都跌到仆街不過冇人講

咁下年先買 5號仔

等睇IFC空中廢老

公司多左 cash, 係好消息定壞消息 ?

手持40000股，價值260萬當時，依家40，160萬？仲要無息收？

只係覺得做生意要有誠信, 其實同詐騙無咩分別, 有人為左7%股息上車, 但香港政府無反應, 真ON9 , 太子企下又拉又鎖, 下次有上市公司用股息炒高股價, 再話唔派又可以賺一筆 !!!!

利申: HSBC小股東 (得2手)

你試下幻想下有間上市公司, 話派息, OVERPRICE左7%, 大股東減持, 再反手唔派...

今年有無機會 睇青姐再喊多次

唔緊要，大不了賣左隻六十級巫師

任何商業機構都係咁
你話佢仆街 佢大可以話番你最都可以唔買

利申：有4手 掟都掟唔切

其他post仲話唔會穿$40個價
你唔派息, 股民唔沽就假啦

廿蚊不是夢

青姐價好快到啦...

收成期廢老冇糧出，陰公

廿蚊

愚人節?

照除 唔派息 蝕死你

唔嚴重？

屌你老母逃生門已開仲唔撚走 個中國病毒愈爆愈勁仲唔撚走佬渣都無

下年就唔係呢個價

咁都仲有4字頭
38樓下先考慮下